{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160357?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 굿데이게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは10:00です。 チェックインが早くなったり、チェックアウトが遅くなったりすることはありません。 ご予約の際には基準人数の料金であり、超過の際には追加料金が発生します。 追加人数はペンション管理人と相談してください。 付帯施設がある場合は利用料金が追加で課されることがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンション側では責任を負いません。 ペンションの運営方針に基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 予約した場合はIPTVとWiFiが使用でき、カップルルームが利用できます。 客室は禁煙で、朝食サービスと食事が可能です。 駐車場や送迎サービスもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を変更することはできますか？",
            "answer": "チェックインが早くなったり、チェックアウトが遅くなったりすることはありません。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金は何人分の料金ですか？",
            "answer": "ご予約の際には基準人数の料金であり、超過の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのようにすれば計算できますか？",
            "answer": "追加人数はペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は利用料金が追加で課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はどのように予約できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約した後に重複予約が発生した場合、どちらが優先されますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営方針に基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約した場合、どのような設備やサービスが利用できますか？",
            "answer": "予約した場合はIPTVとWiFiが使用でき、カップルルームが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "朝食や食事のサービスはありますか？",
            "answer": "朝食サービスと食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "駐車場や送迎サービスもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 503
    }
}